當Shoemaker 18歲時，她看到她的同伴在幾周內創造了遊戲，並通過《Roblox》獲得了巨大的收益。 Roblox，一個深受孩子們歡迎的遊戲公司，以410億美元的估值上市 
 上週末，模特莎拉·齊夫和愛麗絲·蘇梅克在《赫芬頓郵報》直播節目中講述了她們和理查森在一起的經歷。 匿名模特公開指控特里·理查德森賈斯汀·瓊斯2014年3月12日每日野獸 
 上週，蘇梅克花了很多時間試圖勸阻其他記者不要刊登這條評論。 參議員致學生們:我不在乎“一丁點的狗屁”勞埃德·格羅夫，2010年9月6日，每日野獸 
 例如，在蘇梅克高中(Shoemaker High School)， 80%的學生的父母中至少有一人是軍人。 胡德堡的荒涼世界|Mimi Swartz | 2009年11月5日|DAILY BEAST 
 他是一個鞋匠的兒子，有時自己也做鞋匠的生意。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 然後再乘馬車到我的鞋匠那裡去，在那裡付了所有的錢，聖誕節時還給孩子們的箱子送了些東西。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 如果這樣的話流傳出去，對一個受人尊敬的鞋匠來說，就不會有什麼安慰了，不是嗎? 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西絲·埃莉諾·特羅洛普 
 過了一會兒，我把鞋匠打得落花流水，把兒子打到後院去，然後我就離開了他們，因為他們對我已經沒有用處了。 環海|阿瑟科爾頓 
 有一小群衛斯理教徒聚集在鞋匠格拉德維什先生的家裡。 《迷人的人》第二卷(共3卷)|弗朗西絲·埃莉諾·特羅洛普